去apple整電話

我部電話電池發漲
去左兩次apple問，一次quote 2000，另一次600
有無人知點解會咁？

藍精靈信唔過 保養期內去撚下佢地算啦
過左保養去先達整 驚既可以望住整

2000嗰次可能係成部swap而600嗰次應該就靜係換電池
好似係

2000幾個quotation係寫FLAT RATE REPAIR,RETAIL-INT

600係寫IPHONE TIER 1 BATTERY RPLCMNT CHARGE-INT

有無員工可以話我知個分別？

第一個應該係就咁同你換service unit
第二個就電池價換service unit
你問番藍精靈會好啲

以前電池漲就算過咗保養都唔使錢整
唔知係咪依家又轉左

俾$600啦

之後個repair fail左會成部同你swap

利申之前係美國試過只係比左600

嘩，開到QP

唔係好明，呢個係成部換
但佢無開replacement果個item比我

個s5730 就係replacement item code
佢當係自身電池defects 開單換俾上面巴打
係apple快速息事寧人的做法
你2000 係另一演譯方式
俾658先啦

香港好小學QP??????

打錯字

我比完600佢會唔會之後收返我2000?

去先達整,機都無埋

我都係咁諗
換下mon望住都仲得
電池漲到機裂開，成部比人換晒都仲得

咩型號？

iPhone 5

iphone 7 個殻花晒，電又少咗咁，有冇得直接俾2k換部service unit?

入水就可以

俾2K ，佢地仲有ip5機可換？

樓主Iphone幾？